{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 씨앤뷰풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより、チェックイン時間以前は掃除や消毒の関係で入室できません。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所で喫煙してください。 客室内での喫煙時に強制退室及び追加宿泊料がかかります。 チェックインのお店は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、予約及びご利用には未成年者の保護者同伴が必要です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に支払ったお客様に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 個人用品は客室への持ち込みが禁止されており、肉類、魚類、チョングクチャンなどの調理や個人炭火、バーナーの使用も禁止されます。 肉類の調理はバーベキュー場でのみ可能です。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超えると入室が不可能で、その理由で払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室内では喫煙が禁止され、プールビラ客室には個別プールがあります。 プールビラプールはぬるま湯と冷水でご利用いただけますし、愛犬同伴はできません。 屋外プールもあり、7月9日から8月31日までは無料で利用できますが、冷水のみ使用できます。 愛犬と一緒に泊まる場合、追加料金がかかります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以前に入室することはできますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、チェックイン時間以前は掃除や消毒の関係で入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "チェックインのお店は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、予約及びご利用には未成年者の保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に支払ったお客様に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室への持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "個人用品は客室への持ち込みが禁止されており、肉類、魚類、チョングクチャンなどの調理や個人炭火、バーナーの使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "肉類の調理はどこでできますか？",
            "answer": "肉類の調理はバーベキュー場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超えると入室が不可能で、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室には何がありますか？",
            "answer": "プールビラ客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールは何で利用できますか？",
            "answer": "プールビラプールはぬるま湯と冷水でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に泊まる場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 585
    }
}